LBJ而家個trade value仲換唔換到Chardler Parsons

如題 佢而家已經回撚晒塘
進攻冇以前坦克mode咁屈、防守就衰撚過15-16 harden
去到邊都搞到更衣室氣氛差，前有艾榮後有young core
猢仲有3年要捱，單換怕爽死你哋o唔ok(如果換到)？

LBJ= 1 個1st round pick